女朋友話佢唔係外貌協會 代表咩?

照鏡你咪知囉

咁者係銀行家協會囉

代表佢係G

間接話你樣衰囉 傻閪

咁你信定唔信

近視加深左

代表你樣衰囉

話你樣衰呀 醒啲啦

帽事 完

資本主義囉 笨柒
仲唔攞本存摺去求婚

幾時開始有自己有女依個幻覺？

代表你唔靚仔